最撚憎啲人係閘口先搵八達通

試過前面條友搵完先知冇要返轉頭
後面排撚晒隊